牙朗自己斬完波再衝入禁區自己倒掛我就話佢勁

咁樣都好J你班朗迷
唔計啦呢腳波

不嬲倒掛都係咁踢
吾明班朗迷做嘜甘都吹奏

呢樣真
倒掛是但執個街場呀伯都識

咪係囉，有料就頂入，駛鬼倒掛咩呢d角度

倒掛完可以企番定就話佢勁

呢個有得諗

不如用念力入波好冇？